訓咗冇睇 頭先狗狗謊言會發生咩事？

有冇狗仔傳心師指教下？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大話會比記者佔領左

啲狗仔會示會無左屎忽

乜照人有問題架咩?